# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 17:09+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/view/toc/TocTransferHandler.java:123
msgid "Can't recognize this flavour"
msgstr "无法识别此香味"

#: org/orbisgis/view/toc/TocTransferHandler.java:126
msgid "Problem during the transfer"
msgstr "传送期间问题"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:105
msgid "Connect to the server."
msgstr "连接到服务器。"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:114
msgid "Delete the server connection."
msgstr "删除服务器连接。"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:128
msgid "Reload the server connection."
msgstr "刷新服务器连接。"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:144
msgid "Cannot update and save the URL list"
msgstr "无法更新和保存URL列表"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:155
#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:368
msgid "Version :"
msgstr "版本："

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:156
#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:370
msgid "Name :"
msgstr "名字 ："

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:182
msgid "Cannot load the list of WMS url"
msgstr "无法加载WMS链接列表"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:227
msgid "Cannot save the list of WMS url"
msgstr "无法保存WMS链接列表"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:265
msgid "WMS server connection"
msgstr "WMS服务器连接"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:271
msgid "Please connect to the WMS server"
msgstr "请连接到WMS服务器"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:384
#, java-format
msgid "Cannot connect to {0}"
msgstr "无法连接到{0}"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/WMSConnectionPanel.java:387
#, java-format
msgid "Cannot get capabilities of {0}"
msgstr "无法获取{0}的能力"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/LayerConfigurationPanel.java:222
msgid "Choose a list of layers"
msgstr "选择一列图层"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/LayerConfigurationPanel.java:271
msgid "At least a layer must be selected"
msgstr "至少必须选择一层"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/SRSPanel.java:75
msgid "Select a SRS"
msgstr "选择一个SRS"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/SRSPanel.java:116
msgid "Search a SRS :"
msgstr "搜索SRS"

#: org/orbisgis/view/toc/wms/SRSPanel.java:152
msgid "Please select a SRS."
msgstr "请选择一个SRS"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/SimpleStyleEditor.java:186
msgid "Add or select a legend."
msgstr "添加或选择一个图例。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/SimpleStyleEditor.java:468
#, java-format
msgid "Simple Style Editor - {0}"
msgstr "简易样式编辑器 - {0}"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/SimpleStyleEditor.java:474
msgid "You must create at least one legend"
msgstr "请创建至少一个图例"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:322
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:330
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:338
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/TablePanel.java:168
#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:251
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:347
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:355
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:449
msgid "Choose a name for your rule"
msgstr "选择适合你的规则的名称"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:450
msgid "Name of the Rule : "
msgstr "该规则名称："

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendTree.java:457
msgid "Rule name cannot be null or empty."
msgstr "规则名称不能为空"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/components/ColorConfigurationPanel.java:118
msgid "Gradient "
msgstr "梯度"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/components/ColorConfigurationPanel.java:121
msgid " to "
msgstr "对"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/components/DashArrayField.java:78
msgid "Could not validate your input."
msgstr "无法验证您的输入。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/components/AbsFieldsComboBox.java:104
msgid "TYPE_NAME"
msgstr "类型_名称"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/components/AbsFieldsComboBox.java:105
msgid "COLUMN_NAME"
msgstr "列_名称"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/PreviewPanel.java:54
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/model/TableModelUniqueValue.java:66
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/model/TableModelInterval.java:99
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/ProportionalPointPanel.java:125
msgid "Max. size"
msgstr "最大.尺寸"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/ProportionalPointPanel.java:128
msgid "Min. size"
msgstr "最小.尺寸"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/AbsOptionalPanel.java:76
msgid "Enable"
msgstr "允许"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/TablePanel.java:174
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/SettingsPanel.java:109
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/SettingsPanel.java:130
msgid "Fallback symbol"
msgstr "备用符号"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/ProportionalLinePanel.java:118
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/ProportionalLinePanel.java:124
msgid "Max width"
msgstr "最大宽度"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/panels/ProportionalLinePanel.java:127
msgid "Min width"
msgstr "最小宽度"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:149
msgid "Can't build the analysis with an accurate comparator."
msgstr "无法构建分析用精确的比较。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:180
msgid "Use the fallback color"
msgstr "使用后备颜色"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:184
msgid "Use a color scheme:"
msgstr "使用颜色方案："

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:200
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:140
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:229
msgid "Unique value classification"
msgstr "独特的价值分类"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:259
msgid "Creating classification..."
msgstr "创建分类。。。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:305
msgid "Retrieving classes"
msgstr "检索类"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:324
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:126
msgid "The application has ended unexpectedly"
msgstr "应用程序意外终止"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:374
msgid "Continue ?"
msgstr "继续？"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:386
msgid "<html><p>The analysis seems to generate more than "
msgstr "<html><p>该分析似乎产生超过"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractUniqueValue.java:387
msgid ""
" different values...</p><p>Are you sure you want to continue ?</p></html>"
msgstr "不同的数值...</p><p>您确定要继续吗？</p></html>"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlCategorizedLine.java:167
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRecodedLine.java:171
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlCategorizedPoint.java:175
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlCategorizedArea.java:173
msgid "You must use recognized RecodedLine instances in this panel."
msgstr "您必须使用此面板中认可的RecodedLine实例。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:94
msgid "Rule settings"
msgstr "规则设置"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:96
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlStyle.java:77
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/wizard/ThematicMapWizard.java:132
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:117
msgid "Min. scale"
msgstr "最小.比例"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:123
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:140
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:136
msgid "Max. scale"
msgstr "最大.比例"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:229
msgid "Min. scale is not a valid number"
msgstr "最小.比例不是一个有效的数字"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRule.java:238
msgid "Max. scale is not a valid number"
msgstr "最大.比例不是一个有效的数字"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlStyle.java:75
msgid "Style settings"
msgstr "样式设置"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRecodedArea.java:192
#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlRecodedPoint.java:185
msgid "You must use recognized RecodedArea instances in this panel."
msgstr "您必须在此面板中使用认可的RecodedArea实例"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlProportionalPointSE.java:204
msgid "Stroke and fill settings"
msgstr "描边和填充的设置"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:114
msgid "Interval classification"
msgstr "区间分类"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:149
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:151
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/ui/PnlAbstractCategorized.java:163
msgid "Color scheme:"
msgstr "颜色方案："

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/wizard/ThematicMapWizard.java:96
#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:290 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:346
msgid "Create a thematic map"
msgstr "创建专题地图"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/wizard/ThematicMapWizard.java:103
msgid "The name shall not be empty."
msgstr "该名称不得为空。"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/model/TableModelUniqueValue.java:64
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/model/TableModelInterval.java:97
msgid "Threshold"
msgstr "门槛"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/legend/model/TableModelInterval.java:101
msgid "Label"
msgstr "标记"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendUIChooser.java:261
msgid "Couldn't find file"
msgstr "无法找到文件"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendUIChooser.java:275
msgid "Select Legend"
msgstr "选择图例"

#: org/orbisgis/view/toc/actions/cui/LegendUIChooser.java:281
msgid "You must select a legend."
msgstr "您必须选择图例。"

#: org/orbisgis/view/toc/TocRenderer.java:221
#: org/orbisgis/view/toc/TocAbstractRenderer.java:83
#, java-format
msgid "Unable to find appropriate icon for typeCode {0}"
msgstr "无法找到类型代码{0}的相应的图标"

#: org/orbisgis/view/toc/TocRenderer.java:240
#: org/orbisgis/view/toc/TocAbstractRenderer.java:102
msgid "Error while drawing the Toc tree"
msgstr "绘制TOC tree时出错"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:226
msgid "Toc"
msgstr "目录"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:241
msgid "Save the Map"
msgstr "保存地图"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:246
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:247
msgid "Refresh layer icons"
msgstr "更新图层图标"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:253 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:323
msgid "Add layer group"
msgstr "添加图层分组"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:253 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:323
msgid "Add layer group to the map context"
msgstr "添加图层组在地图背景下"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:257 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:330
msgid "Add WMS layer"
msgstr "添加WMS 图层"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:258 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:331
msgid "Add WMS layer to the map context"
msgstr "添加WMS图层到地图背景下"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:265
msgid "Zoom to"
msgstr "变焦到"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:266
msgid "Zoom to the layer bounding box"
msgstr "变焦到图层边框"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:270
msgid "Zoom to selection"
msgstr "放大到选择"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:270
msgid "Zoom to selected geometries"
msgstr "变焦到所选几何结构"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:276
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:276
msgid "Clear the selected geometries"
msgstr "清除选定的几何形状"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:282
msgid "Import style"
msgstr "导入样式"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:282
msgid "Import a style from a file."
msgstr "从文件中导入样式。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:290
msgid "Add a new legend."
msgstr "添加一个新的图例。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:299
msgid "Start editing"
msgstr "开始编辑"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:299
msgid "The edit geometry toolbar will update this layer's data source."
msgstr "编辑几何体工具栏将更新此图层的数据源。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:305
msgid "Stop editing"
msgstr "停止编辑"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:305
msgid "Close the edit geometry toolbar."
msgstr "关闭编辑几何体工具栏。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:311
msgid "Save modifications"
msgstr "保存修改"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:311
msgid "Apply the data source modifications"
msgstr "应用数据源的修改"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:316
msgid "Cancel modifications"
msgstr "取消修改"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:316
msgid "Undo all data source modifications"
msgstr "撤消所有数据源的的修改"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:339
msgid "Remove layer"
msgstr "删除图层"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:340
msgid "Remove the layer from the map context"
msgstr "从地图背景删除图层"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:346
msgid "Add a legend in this style"
msgstr "添加一个图例在此样式中"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:350
msgid "Style editor"
msgstr "样式编辑器"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:350
msgid "Open the simple editor for SE styles"
msgstr "打开SE风格的简洁编辑器"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:354
msgid "Remove style"
msgstr "删除样式"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:354
msgid "Remove this style from the associated layer."
msgstr "从相关的图层删除此样式。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:358
msgid "Export style"
msgstr "导出形式"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:358
msgid "Export this style from the associated layer."
msgstr "从相关图层中导出此样式。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:576 org/orbisgis/view/toc/Toc.java:600
#, java-format
msgid "Cannot drop layer on {0}"
msgstr "不能删除图层上的{0}"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:603
#, java-format
msgid "Drop unknown editable of type : {0}"
msgstr "丢弃未知编辑类型：{0}"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:876
#, java-format
msgid "Can not add a LayerCollection : {0}"
msgstr "不能添加图层集合：{0}"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:890
msgid "Cannot delete layer"
msgstr "无法删除图层"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1004
msgid "This functionality is not supported."
msgstr "不支持此功能。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1075
msgid ""
"You produced an invalid style while copying a valid one. Things are getting "
"really wrong here."
msgstr "在复制一个有效的风格时你产生一个无效的风格。事情真的会错在这里。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1084
msgid "Styles can be set only on vector layers."
msgstr "样式只能在矢量图层设置。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1089
msgid "The style you're trying to edit is not valid !"
msgstr "你试图编辑的样式是无效的！"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1091
msgid "An error occurred while processing the DataSource"
msgstr "在处理数据源时出错"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1093
msgid ""
"Cannot create the user interface for this style. \n"
"Please uses the advanced style editor."
msgstr "无法创建这种风格的用户界面.\n请使用高级的样式编辑器。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1117
msgid "Cannot find a valid image format for this WMS server"
msgstr "无法找到一个有效的图像格式为此WMS服务器"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1180
msgid "The given URI contains illegal character"
msgstr "给定的URI包含非法字符"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1182
msgid "Cannot add the WMS layer "
msgstr "无法添加WMS图层"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1336
msgid "Load the data source droped into the toc."
msgstr "加载数据源进入TOC。"

#: org/orbisgis/view/toc/Toc.java:1356
msgid "Cannot add the layer to the destination"
msgstr "无法将图层添加到目标"

#: org/orbisgis/view/toc/wrapper/RuleWrapper.java:252
#, java-format
msgid "Min scale greater than max scale in rule {0}."
msgstr "最小值尺度大于最大值尺度在细则{0}。"
